[PS] 二手遊戲買賣區 明買明賣 63

[PS] 二手遊戲買賣區 明買明賣 63

放

Overwatch $150
Uncharted The Lost Legacy $80

葵芳mtr交收
Tg :

放 PS4 marvel avengers 有code
$300
港島優先
TG:

放UNCHARTED 4: A Thief's End+Gran Turismo Sport (中英）$150
Driveclub (中英）$40
Star wars -battlefront- (中英）$40

收Ps3 slim淨機 $100

可交換ps3 slim
Trade at kwun tong mtr

收無雙orochi 3 ultimate $280
黃大仙交收

放
P5 $100
P5S $280
隻狼$200

沙田、第一城馬鐵站交收

放p5s 250
青衣站，中環站交收

收 biohazard 7 黃金版 120

東涌線或荃灣線交收

lm

放ps4

人中之龍極 $100

屯元天交收

收 p5r p5s
＄250 大圍 其他地方可再約時間

放Monster Hunter World: Iceborne 250

放 火影忍者 新忍突擊 $100

收 十三機兵 280$
伊蘇9 $250

收P5S, FF7 remake $250
屯元天

收p5s 250 kt/荃灣線交收

收 hori街機掣 $700～$900

收萊莎的鍊金工房 $220

收 p5r p5s
＄250 大圍

收NieR:Automata 100

屯門、大圍交收

收
red dead redemption2
$150
觀塘，將軍澳交收

放 gundum mbon無code 300
拳霸q3大制 1400
Tg e3ddie1101
長沙灣優先

收龍珠Z格古洛 中文
$250
賣家留tg

收

隻狼 $200

東鐵/旺角

TG：

收p5s 260 觀塘/荃灣線 交收 急

放 red dead 2 $150
火線獵殺：絕境$120
Fifa17+fifa18 $50
元屯天交收

收 hori街機掣 $700～$800

放 人中之龍 4 150

天水圍 元朗交收

放人中5 $150
人中7 $200

綠綫交收

放marvel 有code $280
刺客信條 odyssey
創世小玩家2
屯門至南昌

放

Devil May Cry 5 英文版無code $70
Far Cry Primal 中文版 $50
兩隻要哂$100
時間地點互就

留TG 我加你

放
古惑狼三遊戲合集 重製版 $80

收 fifa 20 $50

收

人中0 100
人中5 120
人中木村 100
Death Stranding 120

九龍塘至觀塘交收

放 機戰v $150
數碼暴龍駭客追憶2。$150
人中龍 極1。$100
人中龍極2。$130
The last of us 2. $ 170
二代迷彩原裝手制$250
PS4 hori 鍵盤滑鼠$450

收 Spider-Man $120
屯天元交收 TG:

收 pes 2020 death stranding
＄100 2020
$130 death stranding
大圍

賣
P5s 中文 $250
即日鑽石山/慈雲山

放
人中7 $200
足球小將 新秀掘起 $300 有code
sd 高達 火線 $200
機戰V $200
刀劍神域 彼岸遊境 $300 有code
加速世界vs刀劍神域 $120
God Eater 3 $150
西鐵線交收

放
對馬戰鬼 $300

屯元天

收牧場物語150東鐵及荃灣線

放Monster Hunter World: Iceborne 240
港版,英文盒,有繁中

放DJmax Respect $200
屯天元

收
p5s $250
ff7r $250
大圍站

放
Fifa21 冠軍版連Code
6號晚開始可以交收
$490
只限紅磡/黃埔/土瓜灣/調景嶺

收
機戰X 120
機戰T 150
觀塘到鑽石山

放p5s $280 九龍灣交收

收新櫻花大戰

放
戰鬼 320
Maxiboost on 有狼王code 330
人中7 180
G GEN Crossrays 200 no code
The Outer World 150
鬼武者 100
The last of us 2 180
將軍澳站

放

Overwatch $150
Uncharted The Lost Legacy $80

葵芳/灣仔 mtr交收
Tg :

Push

放
p5s $280
創之軌跡 $320

收
萊莎的鍊金工房 $260

觀塘線交收

放 ff15 $120 東鐵

放division2無code 150
港島線

收 Death Stranding 140
十三機兵 250

TG: gary600292

賣 Witcher3 GOTY $130
Uncharted4 $80
時間地點互就

放ps4 game

共$240
大埔一旺角交收，大埔減20蚊

徵
Mafia definitive edition
$200

放 f1 2020 $200

放

人中之龍 4 (中文) $130
人中之龍 5 (中文) $140
人中之龍 7 (中文) $ 180
SD GUNDAM G GENERATION GENESIS (日文) $ 130
FF12 ZODIAC AGE (中文) $80
P5R (中文) $250

收
伊蘇9 $250
龍珠Z 卡卡洛特 $230
莎木1+2 $100
TG :

元朗/美孚 紅線佳
地點時間互就

放
對馬戰鬼 $300
屯元天
TG:

收
Nier autonata 中文 $150
P5R 中文 $250
Dark Souls三部曲 $400

放工時間柴灣至九龍灣沿線
其他時間地點可互就

收 last of us 2 $160
調景嶺站

賣
The last of us 1 remastered (英）$50
Fallout 4 (中英）$50
不散賣

放
Uncharted collection $80

火線獵殺：野境 Tom Clancy's Ghost Recon Wildlands $120

火線獵殺：絕境 Tom Clancy's Ghost Recon Breakpoint $150

Days Gone $200

馬鐵沿線、九龍灣、牛頭角站
地點時間互就

收
Darksouls 3 $150
青衣-灣仔 mtr沿線

收
RE3:REMAKE $150
機戰OG Moon Dwellers $100
兩隻都要中文, 九龍區mtr面交

放
Bio 2 $100
Bio 3 $200
Bio 7 $70
Mgs5 $50

放
Bio 2 $100
Bio 3 $200
Bio 7 $70
Uncharted 4 $50
Mgs5 $50
隻狼 $200

放
monster hunter world $100
Monster hunter world iceborne $260
Jurassic world evolution $160
Gundam versus

收
P5R $200

放Gundam Extreme VS MBON

有code $320

屯元天 放工時間較佳

其他地方可議

tg:

放
足球小將 新秀掘起 $300 有code
機戰V $150
魔界戰記5 $130

彩虹/九龍灣站交收

放

人中之龍 4 (中文) $130
人中之龍 5 (中文) $140
人中之龍 7 (中文) $ 180
SD GUNDAM G GENERATION GENESIS (日文) $ 130
FF12 ZODIAC AGE (中文) $80

收
伊蘇9 $250
龍珠Z 卡卡洛特 $230
莎木1+2 $100
TG :

元朗/美孚 紅線佳
地點時間互就

收G27/G29 軚盤

收 last of us 2 $170
調景嶺站

收
十三機兵 要有主題code $350
淨主題code$100

收對馬戰鬼 有CODE 320
屯門/
放工時間5點半將軍澳/觀塘一帶交收

收
機戰x 140
機戰T 150
鑽石山至觀塘

TG:

放
FIFA20 $50
NBA2K19 $20

將軍澳線/TG另議

放 Ps4 gundam extreme VS（有code) 390$
有意 tg @giveup123

收

ff7 remake $260
葵芳交收

收
萊莎的鍊金工房 $250

南昌, 奧運交收

放
Marvel's avengers
$300
旺角 / 太子交收

放
mafia definitive edition 有code $220

收
Assassin’s creed black flag $60

收魔物獵人

收
The last of us 1

放 奈爾克與傳說之鍊金術士們 中文 200

收 the last of us 2, 150

觀塘線交收

放
P5 $80
P5S $280

沙田、第一城馬鐵站交收

放魔物獵人world+ice $320 可以用對馬戰鬼換

放 The division 2 華盛頓特區版
$100
港島綫或尖沙咀至旺角站交收

收
P5S $260
FF7 $260

mtr 長沙灣/ 西鐵線 美孚至天水圍 交收

放Gundam Extreme VS MBON

有code $320

地方可議

tg:

放

PS4 連一手制

$800 意留tg

收
2k21
$250
可議

放 Marvel's Avengers $300

放
仁王2 $200
上環、黃大仙沿線

賣monster Hunter ice born 200$
想入手打黑龍既朋友就快啦喂
深水埗至旺角站都可交收

賣太鼓連game$350

收對馬戰鬼，$300，明天收工時間，港島，九龍線交收

放Gundam Extreme VS MBON
320$有code
港島/南區交收

放 FF12 zodiac age $130

放 PSV 2006 有盒有套 $750

收
機戰X 120
機戰T 150
數碼暴龍駭客追憶2 100
仁王2 150
觀塘到鑽石山

收對馬戰鬼$300

收
戰鬼 320

元朗/東涌

收對馬$280 調景嶺交收

放 Ps4 gundam extreme VS（有code) 330$
有意
荃灣地鐵站面交

放

monster hunter world + iceborne $330
Jurassic world evolution $150
Gundam versus $80

放P5S $280

沙田圍 / 沙田 至鰂魚涌沿線交收

放三國志14 $120
馬鞍山/大學交收

Sorry唔放住
唔好再tg問thz

放 Ps4 gundam extreme VS有code

$320

上環/大埔

Tg:

放 全新未開人中之龍7 250$
放Gundam Extreme VS MBON 一隻豪華版無code 280$
放Gundam Extreme VS MBON 普通版無code 250$
Persona 5 150$
數碼暴龍 網絡偵探2（有埋第1集）200$ 無code
FF15 鐵盒珍藏版連電影blue ray 350$
深水埗至旺角站交收

放 PS4 - Avengers 復仇者聯盟 HK$300
石硤尾 / 深水埗交收
TG:

放
P5中文版 $80
P5S中文版 $280
古惑狼4 $400

沙田、第一城馬鐵站交收

收
P5S 中 $270
FF7 中 $270

mtr 長沙灣/ 西鐵線 美孚至天水圍 交收

放 gundam extreme vs 有 code $330

放 fifa21 300
港島線

Sorry.我打返清楚小小。
放ps4 fifa21 $300
港島線mtr 北角至柴灣 交收

放創之軌跡 $320
ssp mk交收
有意請

收 ps4 fifa21 $280
有意

放

gundam mbon $300

收

mafia detective edition $200

港島 將軍澳線

放 2手 FIFA21 $320

尖沙咀站交收

放
Mafia Definitive Edition
（第一集，非三集合輯）
有code
$200

上水交收

放PS4 Slim 18年12月買 有盒
一個手制
連game 隻狼 仁王 仁王2 fifa18 (4隻)
西鐵 元朗站最好

少玩

收fifa21 $300

西鐵線交收

放
Star war fallen order $150
地點互就

收 ps4 fifa21 $290
地點互就

收 2k21 $250
人中木村 $100
人中見參 $50

收對馬$300 東鐵線交收

收對馬$300
調景嶺交收

放marvel 有code $280
放mafia1 決定版 $200
刺客信條 odyssey$150
創世小玩家2 $180
屯門至南昌

放marvel avengers 有code 250
ff7 280
聽日6點tko～北角交收
或6點半黃竹坑

放marvel avengers $250
聽日地鐵紅線交收

放 Ps4 gundam extreme VS有code $320

Kwun Tong / TKO line

TG:

放
The Last Of Us 2 $170
Red Dead Redemption 2 $150
收工時間觀塘線

GOD OF WAR 100
Dark Souls 3 50
Red dead redemption 2 120
全部冇CODE

大圍交收
TG:

收 ps4 fifa21 $300
有意

放
超次元遊戲 戰機少女VIIR 日文版 140
tg:

收fifa 21 300
九龍灣交收 互就

放

Overwatch $150
Uncharted The Lost Legacy $80

葵芳 mtr交收
Tg :

放 FIFA21

$340

Lunch Time 上環站
收工時間地點互就

TG:zzz969

收古惑狼4
350蚊

放 Ps4 gundam extreme VS有code $320

銅鑼灣/灣仔

收 ps4 fifa21 $310
有意

放

monster hunter world + iceborne $330
Gundam versus $80

放Gundam Extreme VS MBON

有code $300

地方可議

tg:

收 海賊無雙4 中文版
$280

收 一拳超人 150 大埔

賣 Razer Ultimate PS4手制 $1000
原價$1749 今年3月係專門店買
有單有盒齊配件 99%新

交收地點互就

有意tg:africanblack

收star war jedi fallen order $200

收
P5R 中文 $250
對馬戰鬼 中文 $300

放工時間柴灣至九龍灣沿線
其他時間地點可互就

收新櫻花大戰 $200
綠線交收

放ps4 game:
全部120元一隻。買3隻再9折大家幫幫手急放
人中之龍0
真三國無雙8
女神異聞錄5
女神異聞錄5 亂戰
巫師3
fifa 16
fifa 17
勇者鬥惡龍 英雄集結2 雙子xx
戰國basara真田幸村傳
戰國basara 4皇
fallout 4
reside evil revelations
second son
mafia 3
metal gear soild
battlefield1
call of duty black dps
world of final fantasy
nioh2
gta5
刺客教條:梟雄 中文
greed fall 中文
watch dogs 2中文
farcry 野蠻
red dead 2

9龍灣/觀塘/火車上水至9龍塘火車站都可交收

p5s 都$120

P5s ，仁王2同rdr2已賣

知出面係貴d,但冇所謂啦。

放

Devil May Cry 5 英文版無code $80
Far Cry Primal 中文版 $60
兩隻要哂$120
時間地點互就

留TG 我加你

放
人中之龍極 $100
荃灣站交收

收Fifa21 $310
粉嶺交收

出面唔係貴d 係貴一倍有突
最慘你其他有d50蚊都唔值
你咁樣寧願你拿去game舖放可能仲放到多好多 又可以一次過

放
The last of us 2 170
God of war 50
地平線 50
全走220 可少議 沙田大圍優先

放
P5R 中文 $240
東鐵線交收

收Fifa 20 $30

收 對馬戰鬼 $300
馬鐵/沙田/大圍交收

放：
The last of us 2
$150
西鐵- 屯門站至元朗站交收

放
人中 審判之眼 $120

推一推先

收對馬戰鬼300
屯元天西鐵

收
對馬戰鬼 $300
Rdr2 $120

黃埔油尖旺交收

收Mafia三部曲合集
$250
黃大仙站/新蒲崗區交收

收 對馬戰鬼 $300 東鐵綫

放

人中之龍 4 (中文) $120
人中之龍 5 (中文) $130
人中之龍 7 (中文) $ 180
FF12 ZODIAC AGE (中文) $80

收
伊蘇9 $250
龍珠Z 卡卡洛特 $230
莎木1+2 $100

出售 創之軌跡 $330 天水圍

放

人中之龍 4 (中文) $120
人中之龍 5 (中文) $130
人中之龍 7 (中文) $ 180
FF12 ZODIAC AGE (中文) $80

收
伊蘇9 $250
龍珠Z 卡卡洛特 $230
莎木1+2 $100
TG :

元朗/美孚 紅線佳
地點時間互就

放 ace combat 7 中文 200
東涌綫

ps4 刀劍 彼岸遊境冇code
200＄

放

收
Death stranding $120

推 320

收mhw ice 300
對照馬300

藍綠線

收days gone

綠色+ 紅色線 放工時間

mhw已約thx

SOLD

另收
PS4 多啦A夢 牧場物語 - HK$170
石硤尾 / 深水埗交收
TG:

收nier中文150hkd

收對馬 300蚊
港島線交收 時間再約

收 2k21 $220
人中見參 $50

收 對馬戰鬼 $310 東鐵綫

收
P5R $200
TLOU2 $150
沙田/馬鞍山交收

放
mifia1 決定版180 有code
綠/紅線 交收

放
mafia 1 180
mafia 3 100
dark souls 150
blood borne 50
人中0 100
overwatch 50
red dead redemtion 150
fallout 4 100
刀劍 虛空幻界 100

觀塘/藍田/ 荃灣 交收

放 UFC4 $280 價錢可再議
紅色+橙色線交收

放
仁王2 $200
Persona 5 Scramble 日版 $250

觀塘線/將軍澳線交收

收fifa21 $320
賣刀劍神域彼岸遊境$240

西鐵線 或 上環交收

收對馬
藍綠線

收對馬 340
藍綠線

放王國之心 3中文 200
萊莎鍊金工房 250
黃埔 油麻地 紅綠線交收

放mafia 1 $180
屯元天交收

放 PSV 2006機
有盒 有套
750

收對馬

調景嶺

$320

收 fifa 21 $300 九龍灣交收

放:
人中之龍 極2 (全新 包裝未拆) $150
人中之龍 極 $120
GTA V $150
Plants vs Zombies GW 2 $100
Witcher 3 $100

收p5s 中 $280
長沙灣/美孚/屯元天

放 game

pea2021 season update 170
其餘 各60

放
超級機械人大戰 X 150
starwar jedi組織殞落 150
gundam versus 100
隻狼 250
bio re2 150
Dragonball Z Kakarot 240

西鐵及紅線交收

推下先!

收手掣

放
13機兵 $280

收P5R
$250
太和交收

收 對馬 300
屯元天

放PS4 連一手制

$800 意留tg

放mafia 1 $150
屯元天交收

收PS4 有意留tg
最好連game

放 last of us $170

放工時間綠色 ，紅色線

Last of us 2

放ps4 足球小將新秀崛起 $280
龍珠格古洛 $250
屯元天/港島交收

收 MH Ice born
$200

收
Detroit Become Human $70
MK 交收

收咗

放
pea 2019 50
pea 2021 season update 170
injustice God among us ultimate 80
gundam versus 80
矇面超人 巔峰戰士 日版 80
買2隻平20

放 古惑狼重製3合1 $70

兩張$360 有意tg

放古惑狼4 $400
東鐵線綠色線

放
刀劍 虛空幻境 100
十三機兵 連 主題code 300
resident evil2 150
dark soul remastered 100
bloodborne 60
over watch 50
mafia 3 150

藍田/觀塘線/ 荃灣交收

收
古惑狼4 $350
綠色線交收

放 last of us 2 $170

放工時間綠色 ，紅色線

放MAFIA 3
Tg:

推

收：PS4少女與戰車
$150

TG

收 2k21 $250
tg
上水 粉嶺 灣仔 紅磡

收
FIFA 21 $310

金鐘灣仔 (日) / 東九龍 (夜) 交收
tg: rubberboy3

放
古惑狼重製3合1 $70
人中北斗 $130

放 PS4 - Avengers 復仇者聯盟 $260
Call of duty mw$260
待魂200
死亡擱淺160
王國之心 160
信長之野望 創造 160
機戰v 160
三國無雙8。160
原裝手制 金色250
黑色 200

收對馬$310
荃灣/大窩口mtr

收對馬戰鬼300

觀塘交收

收 對馬 300
屯元天 or 沙田第一城

放對馬 300
西鐵朗屏

收
對馬 $280-300

放人中之龍極
$100
荃灣交收

收對馬戰鬼320

觀塘交收

收人中之龍 6 $100

元、天

收
F1 2020 $150

收 death stranding 150
東涌線

放 對馬 320
大埔交收

放
13機兵 $280
ff7 $300
人中之龍7 $160

收仁王2 150
機戰2 150
綠線

thanks

收Dark Souls 3 GOTY $150
紅，綠，東鐵線交收

放 last of us 2 $170

收對馬戰鬼340

觀塘交收

收G Generation Cross Rays 170

放古惑狼4 $380
綠色線東鐵線交收

放dmc 5 冇code $80
Spider-man $100
太鼓達人$80

賣

mgsv:幻痛 $100
fifa16 $50
人中極1 $100
gundam versus$100
mhw$100
world of ff $50
dq無雙1$50

全買可$500
綠色線/紫色線

tg:

推一下

放 創之軌跡 中文版 280$
九龍灣交收
有意請

收仁王2 150
機戰T 150
綠線

放機戰T 200$

Tg:

收新櫻花大戰 中文 $200

放
Persona 5 Scramble (P5S) , $300
九龍交收

收
Detroit Become Human $90
MK 交收

放
starwar jedi組織殞落 150
gundam versus 100
隻狼 250
bio re2 150
Dragonball Z Kakarot 240

西鐵及紅線交收

放 機戰T $200
G GEN CROSS RAYS $200

都係中文版

收
人中之龍7 $160
綠線交收

放PS4 Marvel Avengers $280 連code

收
仁王2 中文版 $200
香港至荔景/中環至荔景

$350 兩張

放
Mafia 123 $320
朗屏交收-20

放
P5中文版 $80
P5S中文版 $270
古惑狼4 $360

沙田、第一城馬鐵站交收

放fifa 21 普通版
$200

放The division 2 華盛頓特區版
$100
港島綫或尖沙咀至旺角站交收

mafia 1 definitive edition(code 未用） $ 190
Gundam Extreme VS Maxi Boost On （code 未用）$ 350

放
starwar jedi組織殞落 150
gundam versus 100
隻狼 250
bio re2 150
Dragonball Z Kakarot 240

西鐵及紅線交收v

收對馬戰鬼$340

觀塘交收

收 MHW Ice born
$200

收

對馬戰鬼 $300
大埔/太和 站交收

放god of war $100 綠線交收

放fifa21 250

收 bomberman r $120
Tg e3ddie1101

hold

收fifa 20 $30

黨鐵綠色線交收

放 對馬 320 天水圍交收 330 其他地方交收(另議）

放 三國志14 $200

收FF7 Remake 250
港島交收

收

機戰 OG moon dwellers (日) 100

綠線交收

放the last of us2 $150

放

Days gone $130
The Order 1886 $60
Borderland 3 有CODE $160
Little Big Planet 3 $50
Zombie Army 4 $150
Red Dead II $130
The Surge 英文 $40
面交/順豐到付

放
Rise of the Tomb Raider
Uncharted collection
Batman: Arkham Knight
Watch Dogs 2
Need for Speed

全要 $380
大圍至旺角地鐵面交

放death stranding $200

觀塘附近交收，地點互就。

收fifa21

屯元天附近

放Days gone 中英文版$100

觀塘線交收

收Fifa 21

面交/平郵

放fifa 320

fifa 21

放Days gone 中英文版$100

綠色 紅色線

收無雙8

收尼爾：自動人型 $100 綠線交收

放
ff7 $280
人中之龍7 $160

天水圍交收

放
人中7 有CODE $200
mafia 有CODE $350
對馬 有CODE $350
SHADOW OF WAR $100
聖劍傳說3 有CODE $200
仁王2 $150
侍道外傳 刀神 $150
Red Dead Redemption 2 有CODE $150
Assassin's creed odyssey 有CODE $200

上環站交收

放
人中7 有CODE $200
mafia 有CODE $350
對馬 有CODE $350
SHADOW OF WAR $100
聖劍傳說3 有CODE $200
仁王2 $150
侍道外傳 刀神 $150
Red Dead Redemption 2 有CODE $150
Assassin's creed odyssey 有CODE $200

放 Ps4 gundam extreme VS有code

$300

觀塘/將軍澳

Tg:

收the evil within 2 中文 $100

放
PS4 黑色機2手制 $1000

復仇者$250
機戰v $140
數碼暴龍2$140
生化重制2 $140
Gta5 $140
三國無雙8 $140
Daygone $140
2k20 $100
Fifa20$100
人中龍極1$100
人中龍極2 $100
人中龍3 $100
人中龍6 $100

放
Mafia 123 $300
朗屏交收或今晚黃大仙
可換對馬

收
Switch 薩爾達傳說: 曠野之息 可以唔要盒 $230

放
FIFA21 $310
北港島(日), 東中九龍(夜)
tg: derrickkk420

放3張 $540

放mafia 1
$190
紅線 交收

收sleeping dogs 中文版
$100

放古惑狼4 $360
綠線交收

收PS4 P5S 中文 $270

油尖旺交收

放
ps4
starwar jedi組織殞落 150
gundam versus 100
bio re2 150
Dragonball Z Kakarot 240
shadow of war: 中土.戰爭之影 130
assassins creed 梟雄 100
watchdog2 100
dying light 80
farcay 野蠻紀元 100
fifa19 50
destiny 2 80

psv
gundam breaker 2 100
第3次超級機械人z 時獄 100
刀劍神 虛空斷章 100
dragon quest builder 100
gundam ex vs-force 100

以上兩隻-20, 三隻-30, 4隻-40, 5隻以上-60

西鐵及紅線交收

放
DEATH STRANDING $200
CODE VEIN $250

已收

放巫師3 年度版。 150
王國之心3。 150
勇者鬥惡龍創世小玩家2 150
戰神。 100
綠紅線交收

放UNCHARTED 4: A Thief's End+Gran Turismo Sport (中英）$140
Driveclub (中英）$30
Star wars -battlefront- (中英）$30

Trade at kwun tong mtr

放 奈爾克與傳說之鍊金術士們 中文 200
the last of us 2 180
創之軌跡 中文 300

觀塘線交收

放EXVS日版 Code已用 $200
荃灣線交收

放The division 2 華盛頓特區版 100
p5s 中文 250
days gone 中文 80
dq11 中文 80
港島綫或尖沙咀至旺角站交收

放極小玩第一代psvr
連盒、cam ，兩支ps move , 1-2 game
$1400
太子交收

放 伊蘇 樹海中文 150

港島綫或尖沙咀至旺角站交收

放 mafia 1 有code $170
真三8 $120
Fifa 14/15/17/18 $30
Nba2k 17/18 $30

紅線交收

放
pea 2019 50
pea 2021 season update 150
injustice God among us ultimate 80
gundam versus 80
矇面超人 巔峰戰士 日版 80
買2隻平20

收仁王2 150

沙田大圍

放3張 $200 預付卡

放death stranding 鐵盒版 250
藍田MTR交收

放
MHWI連鐵盒 $250
蒼藍革命女武神 $60
Uncharted 4 $80
鬼武者 $90
～～～～～～～～～～～
收/換
No man's sky $150

放 gundam extreme $300

收仁王2 150

綠線

放
人中7 有CODE $200
mafia 123 有CODE $320
對馬 有CODE $340
SHADOW OF WAR $100
聖劍傳說3 有CODE $200
侍道外傳 刀神 $150
Red Dead Redemption 2 有CODE $150
Assassin's creed odyssey 有CODE $200
MHWI with 鐵盒 $250

放
對馬 $320
調景嶺交收

$1500放白色PS4 500gb版連1隻手制，無盒，再連以下games，西鐵/東鐵線交收

收fifa 20 $50

綠色線交收

賣

Avenger $150
屯元天

賣

大蛇無雙3 ultimate 中文版
$350
油尖旺交收
其他地方另議

放

switch game

火影忍者疾風傳 終極風暴 三部曲
精靈寶可夢 伊布
Mario Odyssey
Xenoblade 2
薩爾達傳說 織島夢
薩爾達傳說 曠野之息
Donkey Kong Tropical Freeze
Rayman Legends

PS4 game

Red Dead Redemption II
Spider-Man
Witcher III
Bloodborne
Need for speed
Cities Skylines
God of War
Battlefield 1

$1800 for all
不散賣
將軍澳線

放ps4 slim 版 黑色 連手掣 有盒 $800

另放500 GB SSD $400

同埋三隻game 1隻$50

以上全部一次過要晒的話 $1050

有興趣嘅巴絲請tg我 西鐵沿線交收

放
Watch Dog Legion
$320
屯門交收

唔岩玩

放ps4 slim 版 黑色 連手掣 有盒 $800

另放500 GB SSD $400

game已放

PS4連SSD要晒的話 $1000

有興趣嘅巴絲請tg我 西鐵沿線交收

放fifa21 300 綠色線交收

放500 GB SSD $400

PS4和game已有巴打接收 多謝各位

有興趣嘅巴絲請tg我 西鐵沿線交收

收隻狼 $200
紅藍綠紫四線交收 藍線優先

放創之軌跡 中文版 $260
荃灣至mk 紅線交收
有意請

放 PS4黑slim 500GB 無盒無單
齊線, 1手掣 跟Uncharted 4, Horizon Zero Dawn

另送HDMI switch, 音效卡+3.5mm線 可駁電腦

只玩過mhw封塵至今
$1300，藍紫綠紅線交收

放

PS4 500GB 連一手制

$800

收

f1 2020 $200
屯元天交收

收
watch dogs1 40
Watch dogs2 80
Spider-Man 80
對馬 280

放
Lego avengers 50

港島/九龍交收

放PS4,換過SSD(PNY cs900 480gb)（無盒無單）

連埋三隻game 1000
淨機 800
Bloodborne old hunter 120
Persona5 80
Tlou 50

收 watch dogs 2 中文 $80
放 uncharted collection $100
tlou2 $170

馬鞍山觀塘交收 ， 其他另議

收persona 5 royal $250
屯元天

放
Watch Dog Legion 有code
$300
屯門交收

唔岩玩

多咗好多人放ps4
大家都訂到ps5?

放
Rise of the Tomb Raider
Uncharted collection
Batman: Arkham Knight
Need for Speed

全要 $280
大圍至旺角地鐵面交

放對馬 300 屯門交收

收
人中7 150
Ff7 250

放
Ff15 100
The Outer world 180

香港島/尖沙咀交收

收PS4 萊莎的鍊金工房 $230

收
watch dogs legion $300
地點可議

收人中7
綠線交收

收 Watch Dogs: Legion

$300

地點互就

TG:zzz969

放p5s中文 $280
港島線交收

收
對馬 300
龍珠 kakarot 240

牛頭角/綠線交收

收 watch dogs legion 300
荃灣線 / 荃灣西 到尖東 / 東鐵線

收 女神異聞錄5 $300

收 watch dogs legion 300
荃灣區 尖沙咀區
西鐵 荃灣西 到 紅磡

收
watch dogs legion $310
地點可議

收對馬300
灣仔/銅鑼灣

收
Watchdog legion $300

收
watch dogs legion 300
對馬 300
荃灣區 尖沙咀區
西鐵 荃灣西 到 紅磡

放
pea 2019 50
pea 2021 season update 140
injustice God among us ultimate 80
gundam versus 80
矇面超人 巔峰戰士 日版 80
買2隻平20

收
對馬 300 /用GVG maxboost同你換
屯門站/屯碼交收

放 2k21
$150

收
watch dogs legion $300

九龍灣至油塘沿線

Tg:

放
Persona 5 Scramble (P5S) , $280
九龍交收

收God of war 4 $80

MTR 紅綠藍線

收
watch dogs1 50
Watch dogs2 100
Spider-Man 100
對馬 280

放
Lego avengers 50

港島/九龍交收

收仁王 2 150

沙田大圍

放
Fifa21 有code 320
沙田大圍交收

另放9成新ps4 pro 連全新手制一隻
對面特價買只用了幾個月

收
watch dogs legion $320
只能今日一陣旺角/尖沙咀
有意留TG

放
MHWI連鐵盒 $250
蒼藍革命女武神 $60
Uncharted 4 $80
鬼武者 $90

～～～～～～～～～～～
收/換
No man's sky $150

收
仁王2 $150
witcher 3 $100

屯門/兆康/九龍灣

放watch dog legion $310
屯天荃優先

放 ff7 remake 300
大埔交收

放
人中7 有CODE $180
mafia 123 有CODE $320
SHADOW OF WAR $100
聖劍傳說3 有CODE $150
侍道外傳 刀神 $100
Assassin's creed odyssey 有CODE $200
MHWI with 鐵盒 $250

上環trade

放創之軌跡中文280
寶琳至牛頭角交收

Death stranding $150

無花新淨。

觀塘附近交收，地點互就。

收dead by daylight $100

收FF7 remake
$200

放 對馬 330

6~630pm旺角油麻地 屯門市中心交收

放
watch dog legion $300

屯天元優先

放
Fifa21 有code 320
One Piece 海賊無雙3 250

黃大仙MTR 交收

收閃之軌跡4 中文 ~$160 /
收創之軌跡中文 ~$240

10:00-17:00 灣仔站

放
人中 7 $200
Marvel Avengers $250

放:
人中之龍 極2 (全新 包裝未拆) $150
人中之龍 極 $120
GTA V $120
Plants vs Zombies GW 2 $100
Witcher 3 $100

收
仁王2
$170
上水至大埔

收
對馬 $320

調景嶺站

放
Fifa 21 $280
Helldivers $80

順豐到付，有意TG 我

放
Gundam mbon $300

收
Watch dogs legion $300

港島/將軍澳交收

放
EXVSMBON $300 (CODE沒用)

放
ps4 pro (500gb hdd) 連 2手掣 + 充電線 + 電源線 無盒無單
連nba2k18 + mhw (不拆售)

另加$180送
未開封 FF7リメイク発売記念くじ B賞 エアリス フィギュア

兩樣一齊買優先

東鐵線交收

賣
god of war 150
Red dead redemption 150

收
watch dogs legion $300

九龍灣至油塘沿線

Tg:

God of war4
Red dead 2

收overcooked 2
$150

近九龍灣 交收互就

放人中之龍極$100
荃灣站交收

放
watch dogs legion $300
元天屯

tg:

放
創之軌跡 260
寶琳至牛頭角交收

放 龍珠kakarot 中文 $220

放watchdogs legion 有code
$330
屯元天交收

收
watch dogs legion $300
只限黃大仙站/新蒲崗區交收

收萊莎的鍊金工房 $230

放
Fifa21 有code 300
沙田大圍交收

另放9成新ps4 pro 連全新手制一隻
對上特價買只用了幾個月 有意傾

放
ps4
starwar jedi組織殞落 150
gundam versus 100
bio re2 130
shadow of war: 中土.戰爭之影 130
assassins creed 梟雄 100
watchdog2 100
dying light 80
farcay 野蠻紀元 100
fifa19 50
destiny 2 80

psv
gundam breaker 2 100
第3次超級機械人z 時獄 100
刀劍神 虛空斷章 100
dragon quest builder 100
gundam ex vs-force 100

以上兩隻-20, 三隻-30, 4隻-40, 5隻以上-80

西鐵及紅線交收

放
Rise of the Tomb Raider
Uncharted collection
Batman: Arkham Knight
Need for Speed

全要 $250
大圍至旺角地鐵面交

收FIFA21 $280
西鐵線/綠色線太子至九龍灣/東鐵紅磡至大圍交收

收fifa 21
$280
屯元天西鐵站

收P5R $270

收watchdogs:legion
300hkd
元天西鐵站
最好星期六日交收

放 watch dog legion 冇code $300
荃灣至 mk線 交收
有意請

放 watch dog legion 冇code $290
荃灣至 mk線 交收
有意請

放watchdogs legion 有code
$300
屯元天荃交收

放PS4 - Infamous first light - HK$70

收PS4 多啦A夢 牧場物語 - HK$180
石硤尾 / 深水埗交收

ps4 pro (500gb hdd) 連 2手掣 + 充電線 + 電源線 無盒無單
連nba2k18 + mhw (已售)

未開封 FF7リメイク発売記念くじ B賞 エアリス フィギュア有興趣可聯絡

有code

收 兩隻舊game

Bio 7 70 （最好golden版)

Nier 120

屯門、大圍交收

放
Watchdogs legion $320 (有code)
東鐵馬鐵線優先
tg:

放 death stranding 150

收 對馬 320

東涌線交收

輕輕一推

放

Watch dogs legion 中文版無code $300

九龍灣、彩虹交收

收
eBASEBALL 實況野球2020
PS4 / Switch

放 對馬戰鬼 $320
牛頭角/元朗/朗屏站交收

放:
對馬戰鬼: $300
仁王2: $150
MHW: $100
DMC4: $80
DMC5: $80
DMC4 + DMC5: $130
Dark Soul 3: $150
影牢: $100
刀劍神域:虛空幻界: $100
刀劍神域:奪命凶彈: $100
刀劍神域:虛空幻界 + 刀劍神域:奪命凶彈: $150
FARCRY5: $100
討鬼傅極: $80
魔女與百騎兵2: $100

觀塘, 牛頭角 / 港島線交收

咁多人放watchdog真係咁差？

黑相集 稀望鎮(有code)
$150
天水圍西鐵站交收

收蜘蛛俠
屯元天地鐵站

放 dark souls 3 $100 盒係年度版 碟唔係
收 dark souls 2 $120
東鐵線交收

放
GTA5-$110
Fallout4-$70
Farcry4-$70
Overwatch-$100
Zombie Army-$70
港島線交收

Sold

收
Watch Dogs Legion $280

藍田交收

放
對馬 HK$300

中環至旺角MTR交收

放
watch dogs legion HK$300 有code

灣仔至旺角MTR交收

放UNCHARTED 4: A Thief's End+Gran Turismo Sport (中英）$140
Resident evil 2(中英）$140
Until dawn(中英）$80
Driveclub (中英）$30
Star wars -battlefront- (中英）$30

Trade at kwun tong mtr

放3個月會藉卡 $100 買錯左睇下有冇巴打需要

收watch dog 2 290$
藍線

收watch dog legion 290$
藍線

收watch dog legion
$280
屯元天

放Marvel Avengers $240
TG:

放Marvel Avengers $240
屯元天

放
watch dogs legion HK$300

主要 荃灣 / 大埔 交收

放

刺客信條維京 330

地鐵市區沿線+馬鞍山

TG:zzz969

放
pea 2019 50
injustice God among us ultimate 80
gundam versus 80
矇面超人 巔峰戰士 日版 80
買2隻平20

放對馬戰鬼 $300
牛頭角/朗屏/元朗站交收

收
二手PS4第二代手掣 $130

屯元天

收對馬戰鬼 $300
上水至大埔交收

放

刺客信條維京 300

地鐵市區沿線+馬鞍山

TG:

放
真女神轉生3 $280
創之軌跡 $250

全部中文版 屯元天交收

放
創之軌跡250
寶琳至牛頭角交收

放fifa 21 冠軍版 冇code
大埔火車站交收
12-6點
$280

放
人中0 $100
人中極 $100
人中極2 $100
全境2 $80

全要$350
西鐵線交收

收fifa21
$280
屯元天西鐵交收

收仁王2 150

觀塘/牛頭角

放 Mafia Teilogy (合集)
有code
$280
觀塘交收

收PS4 萊莎的鍊金工房 $230
伊蘇8 $150

放
watch dogs legion HK$260

主要 荃灣 / 大埔 交收

收

g gen cross rays $200

石硤尾/深水埗

放

刺客信條維京 300

中環/ 地鐵市區沿線/ 沙田/ 馬鞍山

TG:

放watch dog legion
$250
荃灣/尖沙咀 交收

放原裝手制$200
高達 vs極限爆發$260
Ff15 $100
機戰v $120
Gta$120
生化2$120
勇者鬥惡龍$150
Red dead 2 $150
三國無雙8 $150
刺客奧賽德$150

放
Ff7 remake 280
龍珠kakarot 280
仙劍奇俠傳6 50
MTR觀塘荃灣線

收
對馬戰鬼 $280

荔景沿線交收

tg

放
watch dogs legion HK$280
屯元天交收

放刺客信條維京紀元$300

屯元天西鐵綫交收
TG:

收舊spider man

西鐵站

全sold

放 FF12 Zodiac age $120

放 對馬戰鬼 300
觀塘交收

放 看門狗 watchdogs legion 軍團
＄300 大圍

收 Spider-Man $130
屯天元交收 TG:

放 Watchdogs Legion $280
將軍澳區交收 其他市區地鐵站另議

放PS4 對馬戰鬼 $280
元朗國交收
TG:

放
PSVita 超級機械人大戰V & 海賊無雙3

2隻$180

收 對馬戰鬼 中文版$280
死亡擱淺 中文版$120

荃灣西/葵興站交收優先
可即日交收

放 人中之龍4 $120
紅色線/西鐵線交收

放對馬 280
元朗交

收 SD GUNDAM G 世代 火線縱橫 $200

放
數碼暴龍網絡偵探 HKD 100
GUNDAM Versus HKD 80
港島九龍區交收

Tg: zzzsleep

放
Fifa21 有code 310
Fifa19 50
One Piece 海賊無雙3 250

黃大仙MTR 交收

放刺客教條 維京紀元 終極版 全新未拆 $600

推 280蚊

收
ff7 remake 250
jedi fallen order 150
屯元天交收

收機戰T 唔知價

收
tlou 1 $100
tlou 2 $150

綠線

放對馬 280
港島交收

放刺客教條 維京紀元 $300
將軍澳線交收

放對馬 250
港島交收

放
龍珠Kakarot 280
Jump force 250

Weekend荃灣
Weekday 觀塘荃灣線

收古惑狼4 280

放 Spider-Man Miles 中文版，code未用
聽日屯門交收，$340

放watch dog legion $280
旺角/南昌/荔枝角/銅鑼灣

放 對馬戰鬼 中交版 $280
有意請tg:

收人中6 $100
大埔交收 謝謝

放
pea 2019 40
injustice God among us ultimate 80
gundam versus 80
矇面超人 巔峰戰士 日版 80
買2隻平20

大埔一旺角站

收Fifa 21 $290
九龍灣交收

放 蜘蛛俠 miles
＄320 大圍

放fifa20 $50
只限荃灣西/葵興站

收
人中7 150
Ff7 250

放
Ff15 100
The Outer world 180
香港島/油尖旺交收

放
Watch_Dogs : Legion $280
彩虹至觀塘交收

放
Biohazard RE2 中文版 $120
Biohazard RE3 中文版 $180
The last of us part 2 中文版 $190

全收 $450
香港至荔景/中環至荔景

放Spider-man Miles Morales PS4
320 冇code

唔好意思 唔知應唔應該開係到賣
打算放 2手典藏版game
對馬戰鬼 典藏版美版 有面具fall set game 連鐵盒 code 未用

MHWI 冰咒龍 典藏版 連鐵盒 有埋隻模型未開過

Death stranding 典藏版 game 連鐵盒 code 用左 但入邊個bb 同其他野都未開過

屋企冇位放 忍痛割愛
有意 tg拎相同開價

放
ps4
龍珠 kakarot 240
starwar jedi組織殞落 150
gundam versus 100
bio re2 130
shadow of war: 中土.戰爭之影 130
assassins creed 梟雄 100
watchdog2 100
dying light 80
farcay 野蠻紀元 100
fifa19 50
destiny 2 80

psv
gundam breaker 2 100
第3次超級機械人z 時獄 100
刀劍神 虛空斷章 100
dragon quest builder 100
gundam ex vs-force 100

以上兩隻-20, 三隻-30, 4隻-50, 5隻以上-100

西鐵及紅線交收

收蜘蛛俠2
屯天元西鐵站交收

收

fifa 21 $230
對馬$250
watch dog legion $280

我有legion,幾時邊到方便交收
我元天西鐵站,唔得可以再互就

巴打有沒TG

@jazz1365

放
足球小將 隊長小翼 280

收
watch dog region 260

可換

你條link錯既

係Exact7_ly

揾左你

收PS4 刺客信條 維京
天水圍交收

放
Watch Dogs Legion $280

藍田交收

放

The last of us part 2 中文版 $190

Uncharted: The Lost Legacy $80

Overwatch $130

買兩隻可再小議
葵芳/荔景/香港站/金鐘mtr交收

Tg:

放
Dragon Quest Heroes 80
Marvel Spider-Man 100
Assassin Creed origins 100
Hero zero dawn 中英合版 100
Shadow of the tomb raider 100
Rainbow six 80

Please pm

放 對馬戰鬼 250

收p5r 250

可換 荃灣西至北角沿線

放FIFA21 $300
大西北/九龍灣

收仁王2 150
數碼暴龍2 駭客追憶 100
牛頭角/觀塘
[i]

收隻狼$200 太子交收

放
pea 2019 40
injustice God among us ultimate 70
gundam versus 70
矇面超人 巔峰戰士 日版 70
買2隻平20

放
watchdog 280

收
Spider-Man miles

放spider man: Mile Morales
有code
$340
紅色線交收

Tg:

放
Biohazard RE2 中文版 $110
Biohazard RE3 中文版 $170
The last of us part 2 中文版 $180

全收 $440
香港至荔景/中環至荔景

放
Persona 5 Scramble 日版 $250

觀塘線/將軍澳線交收

收ps4刺客紀元 維京紀元
尖沙咀/旺角交收

收萊莎的鍊金工房 $230
伊蘇8 $150

放
龍珠kakarot 280
jump force 250

觀塘荃灣線

收仁王2 150
數碼暴龍2 駭客追憶 100
牛頭角/觀塘

放 奈爾克與傳說之鍊金術士們 中文 200
the last of us 2 180
創之軌跡 中文 260

觀塘線交收

收
對馬戰鬼中文 250
東鐵綫交收

收閃之軌跡 4中文版 $150

放 蜘蛛俠miles $330
有code
中午 地點相約

放 蜘蛛俠miles $320 屯門/天水圍
冇code

放

Fifa 21 $260 無code
屯門優先，最好上晝至中午時間，星期四可全日

放
Watchdog 280 有code

放 蜘蛛俠miles $320 元天屯 旺角觀塘
有code

放spider:Mile
$310
有code
紅色線交收
Tg:

放PlayStation 4 Pro / PS4 Pro
有盒、手掣、Hdmi線、電源線以及耳筒
$1500
天水圍西鐵站交收

收persona 5 royal

收 刺客維京$300
尖沙咀/荃灣區

放
MWHI $250
Death Stranding $150
一拳超人 $180
Fifa17+19 $50

黃埔到荃灣西交收

放

watch dogs legion $250
創之軌跡 $200

全部冇code 只限屯元天交收

放

The last of us part 2 中文版 $180

Uncharted: The Lost Legacy $80

Overwatch $120

買兩隻可再小議
葵芳/荔景/香港站/金鐘mtr交收

Tg:

放PS4 Pro 1TB 有盒
手掣x1
Hdmi線
電源線
直立架
240GB SSD
$1500
觀塘站交收

標錯價錢 應該1600

放全新種米 中文 $290

放 蜘蛛俠miles $320 冇code
九龍灣交收

有意請

放PS4
勇者鬥惡龍 創世小玩家 2 $150
古惑狼賽車 $170
Overcook 2 $140

放watch dog legion冇曲 $250
收蜘蛛俠新果隻$300
或我加錢同你換
只限黃大仙/彩虹黨鐵站/新蒲崗區交收

另放mhw iceborne $200

放The division 2 華盛頓特區版
$90
港島綫或荃灣綫交收

放

watch dogs legion No code $250

tg:

放watch dog legion 280 mk交收
Tg jw2020jm

放ps4 slim + 2手掣 一個全新買
$1700 連 watch dogs legion

放watch dog legion $250 hv code

放ps4slim 2手掣+watch dogs legion$1300

收
ps4 witch 年度版 $100

收
ps4 witcher 3 年度版 $100

放
P5S 女神異聞錄5 亂戰 魅影攻手 $280
對馬戰鬼 $300
奧丁領域 $100

以上全部為繁體中文版
天水圍西鐵站交收

收PS4 Pro 1TB

推一推

收

The last of us part 2 中文版 $180

放

PS5 Demon's Souls
(without code)

港島

$500 sorsor

收
人中4/5 $100
The Witcher 3 年度版 $100

收
刺客維京 $300

收人中6 $100
大埔/太和交收 謝謝

放
Fifa21 有code 300
Fifa19 50
One Piece 海賊無雙3 200

黃大仙MTR 交收

放
PS5 Spider-Man Miles Morales $340

九龍區MTR 交收

人中5 $150
人中7 $180
Captain Tsubasa $280 (有code)
Red dead redemption 2 $150

觀塘/北角 交收

放
Biohazard RE2 中文版 +
Biohazard RE3 中文版 $260

香港至荔景/中環至荔景

放

The last of us part 2 中文版 $180

Uncharted: The Lost Legacy $80

Overwatch $120

買兩隻可再小議
葵芳/荔景/香港站 mtr交收

Tg:

放spider man miles morales 有CODE $320 荃灣至太子交收

放 蜘蛛俠miles $300 元天屯 旺角觀塘
有code

放全新種米 - 天穗之咲稻姬 中文 $280
油尖旺交收

收仁王2 150
數碼暴龍2 駭客追憶 100
觀塘至鑽石山

收
Last of us part 2 180
人中7 180
Watch dog legion 250

紅線 東涌線

放
ps4
龍珠 kakarot 240
gundam versus 100
bio re2 130
shadow of war: 中土.戰爭之影 130
assassins creed 梟雄 100
watchdog2 100
farcay 野蠻紀元 100
destiny 2 80

psv
gundam breaker 2 100
第3次超級機械人z 時獄 100
刀劍神 虛空斷章 100
dragon quest builder 100
gundam ex vs-force 100

以上兩隻-20, 三隻-30, 4隻-50, 5隻以上-100

西鐵及紅線交收

放
P5S 女神異聞錄5 亂戰 魅影攻手 $280
對馬戰鬼 $300
奧丁領域 $100 Sold

以上全部為繁體中文版
天水圍西鐵站交收

Push $320
有code

放 uncharted4 $80
Uncharted the lost legacy $80
Watch dog legion with code $260
元屯天交收優先

放 watch dogs legion 有code
HK$250
屯元天交收,唔得可以再互就地點

收
對馬戰鬼 （中文版）$250
西鐵線 屯門至元朗站交收

放
P5S 女神異聞錄5 亂戰 魅影攻手 $280
對馬戰鬼 $300 Sold
奧丁領域 $100 Sold

以上全部為繁體中文版
天水圍西鐵站交收

放 蜘蛛俠年度版 有code $150

收 :
對馬戰鬼$260
萊莎的鍊金工房 $250
刺客維京 $300

上水至大埔交收

放
Biohazard RE2 中文版 $110

香港至荔景/中環至荔景

收創之軌跡 $200 觀塘線交收

放Spider Man:Mile morales
$310 有code
地鐵紅色線交收

Tg:

放 人中之龍6 $100
紅色線/西鐵線交收

Captain Tsubasa $280 (有code)
Red dead redemption 2 $150

觀塘/北角 交收

放TLOU2 $170
馬鞍山交收

放對馬戰鬼 $250

放
Witcher3 goty $140
觀塘線 西鐵線交收

放marvel spiderman miles Morales

$300
紅磡至沙田沿線交收

收 PS4pro 1TB 要有盒 and 齊配件
1600-1900 視新淨嘅情況
TG

收生化 7 70 屯門交收

長沙灣吉之島做緊2000
仲要係特別版

收 2k21 普通版 $230
大圍/紅磡站交收

放marvel spiderman miles Morales
冇codn
$300
九龍灣交收，有意請

放ps4 spiderman miles morales有code
$300, 深水埗交收

放ps4 spiderman miles morales有code
$300, 深水埗交收

tg

收
人中5 120

放 Persona 5 Scramble (P5S)
隨碟附送MHW 一隻
$280
九龍交收

誠放
PS4 Gundam EXVS MBON 豪華原聲版
全新未拆有code，3區中文
$380

紅色線交收，謝謝

收ps4 pro 一部

放spider man miles 有code
300

西鐵線, 九龍灣mtr減10蚊

放
全新 Call of Duty Cold War 美版
$320

放
全新 刺客維京 美版
$320

放
P5S 女神異聞錄5 亂戰 魅影攻手 $280
繁體中文版

天水圍西鐵站交收

放。對馬戰鬼$250

調景嶺 / 葵興 站

收PS4 slim or pro 一個手制都得

放

Uncharted: The Lost Legacy $80

Overwatch $120

買兩隻可再小議
葵芳/荔景/香港站/金鐘mtr交收

Tg:

收fifa21
$270
屯元天西鐵站交收

放Ps4 pro已換ssd
$1800

放
pea 2019 30
injustice God among us ultimate 70
gundam versus 70
矇面超人 巔峰戰士 日版 70
買2隻平20

大埔一旺角站

收
萊沙錬金工房 中文 260
戰神 2018 80

大埔 一 旺主站 收工時段

收fifa 21 280, 東區交收

放對馬 $270

將軍澳線交收

收對馬 250$
荃灣/東涌/青衣

放對馬 冇code $280 / 換蜘蛛俠
大埔火車站交收
12:00-6:00

收對馬 中英文版 $280

放FIFA21 無code $300

觀塘/藍田 交收

放PS5 Demon's Souls 470
有code
綠色綠交收

放 ps4 蜘蛛俠
冇code $300 可小議

大埔 旺角 尖沙咀 觀塘 沿線都可以

放ps4 spiderman miles morales有code
$280, 深水埗交收

tg

...

收 仁王2 $150

屯門西鐵站交收

放Ps4 Spider Man:Mile morales
$300 有code

地鐵紅色線任一交收
有意請pm
Tg:

收Marvel Avengers
唔知價

地點互就

收
對馬戰鬼 $260
FF7 renake $260
Cup head $130

觀塘附近交收，地點互就

bro, cuphead好似淨係出咗數位版

放

Uncharted: The Lost Legacy $80

Overwatch $120

買哂兩隻可再小議
葵芳/荔景/香港站/金鐘mtr交收

Tg:

1500收一部ps4

自行post detail

放FIFA 21 300
有CODE

西鐵全線,大圍交收

收Marvel Avengers

$250

地點互夾

唔知mon你地要唔要
因為轉左mon所以放
samsung 27cfg73 gaming mon三星 qled 1080p 144Hz 曲面顯示器curved monitor
保養到2022年月3月 1700
佢主要係比較少gaming mon用到量子點

另外放mhwl 230
bio2 130
有意pm我

收對馬 $250
放仁王2 $150

放

Watch Dogs Legion (有code): $300
Gundam Versus: $200
Far Cry 5 (Deluxe): $150

收FF7 remake 中文$250
將軍澳線觀塘

放

watch dogs legion $250

冇code 只限屯元天交收
中午優先

收
萊沙錬金工房 中文 270
FF 7 中文 250
戰神 2018 80

大埔 一 旺主站 收工時段

放

Marvel’s Avengers $280

Uncharted: The Lost Legacy $80

Overwatch $120

買兩隻可再小議
葵芳/荔景/香港站/金鐘mtr交收

Tg:

收
Ps4 Spider Man:Mile morales
連code $280
葵芳交收

放FIFA 21 250
有CODE

西鐵屯元天交收

放

watch dogs legion $240

冇code 限屯元天交收
中午優先

Oh thx

收高達火線G 世代火線縱橫$200

收
人中4 $100
The Witcher 3 年度版 $100

放對馬$280荃灣交收

放
PS4 - Infamous first light - HK$70

收
PS4 多啦A夢 牧場物語 - HK$180

石硤尾 / 深水埗交收 (其他地方再夾)

放FIFA21 無code $280

觀塘/藍田 交收

放
刺客 維京 $310
看門狗3 $250

放 PS4中土:摩多之影(Shadow of Mordor)同直至黎明(Until Dawn)
兩隻都係$40/each

放 PS4中土:摩多之影(Shadow of Mordor)同直至黎明(Until Dawn)
兩隻都係$40/each

屯元天交收

放 對馬 no code $260
將軍澳交收

放
刺客 維京 $310
看門狗3 $250

時間地點可就

收
FF7 remake $260
荃灣

收人中之龍6 $100
大埔交收 謝

放Avengers 280
收 FF7 remake 250
屯元天交收

收P5R/對馬

放marvel avengers $260
uncharted 4 鐵盒版 $180
地鐵紅線交收
星期六/日

溫馨提示而家psn fifa21賣272

下載點同碟比

放

Devil May Cry 5 英文版無code $60
Far Cry Primal 中文版 $60
兩隻要哂$100
時間地點互就

留TG 我加你

收
對馬戰鬼 $260
FF7 renake $260

觀塘附近交收，地點互就

tg左你

上面都有ching答左，實體同Digital版唔同

放

watch dogs legion $230

冇code 限屯元天交收
中午優先

放
刺客 維京 $310
看門狗3 $220

時間地點可就

放ps5+demon soul
Total $6800
Tg: jw2020jm

放fifa 2021有code $290
觀塘將軍澳
Tg: iamliliiil

收
2k21 220
荃灣交收

放 對馬 有曲 $280

收
萊沙錬金工房 中文 280
FF 7 中文 250
戰神 2018 80

大埔 一 旺角站 收工時

放FIFA21 標準版 無code $280

觀塘/藍田 交收

放刺客維京
$300
天水圍內交收

放

watch dogs legion $210

冇code 限屯元天交收
中午優先

0
0

Tg:cheung3214

放
NIER:automata 中文版 $120
DIVISION 2 $90

放
Spider man miles morales冇曲
$280
收
Mafia Trilogy(三部曲)
$250
只限黃大仙/彩虹黨鐵站/新蒲崗區交收

收
PS4 Gundam EXVS MBON 豪華原聲版
$300

放
刺客 維京 $310
看門狗3 $250
God of war 全新未開 $100
刺客起源 $80
division $30

時間地點可就

放

Need for Speed payback $80
Project Car 2 $80
Fifa 2K18 $30

屯門或荃灣西交收

賣ps4 spiderman Miles Morales 有code 中文版

$280 觀塘線交收

收
星際大戰 Fallen Order 120
p5s $260
刺客維京 280

放fifa 2021
未用code
sfreedoml

$280

放FIFA21終極版
Code已用
$290

放

Marvel’s Avengers $280

Uncharted: The Lost Legacy $80

Overwatch $100

買兩隻可再小議
葵芳/荔景/香港站/金鐘mtr交收

Tg:

放marvel Spider-Man miles morales
$270
東涌線紅線交收
有意tg

賣
尼爾自動人形
nier automata $150

tg

收
marvel Spider-Man miles morales $250

放Ps4 Spider Man:Mile morales
$280 有code

地鐵紅色線任一交收
有意請pm
Tg:

放
蜘蛛俠Miles 中文 有code $280
Mabel Avengers 中文 $250
屯元天交收

放
蜘蛛俠Miles 中文 有code $280
Marvel Avengers 中文 $250
屯元天交收

放 rdr2 $150 屯門/ 荔枝角交收

放對馬 $270
綠色線互就

放全新未開人中之龍3 $150

東鐵沿線交收

收Mafia Trilogy(合集)
黃大仙/彩虹黨鐵站/新蒲崗區交收
$250

放

mhw ib $250

黃埔/油麻地/港島線

放
蜘蛛俠Miles 中文 有code $270
Marvel Avengers 中文 $230
屯元天交收

放Watch dog legion 有code 250港島交收 可換spider man miles morales 要有code
請留TG

收
P5R 中文版
FF7 remake 中文版
$500 美孚交收

放對馬280
屯元天

放對馬300
沙田 沙田圍 大圍交收

收 萊莎的鍊金工房 $230
刺客 奧德賽 $150
伊蘇8 $150

放

Marvel’s Avengers $260

Uncharted: The Lost Legacy $60

Overwatch $100

買兩隻可再小議
葵芳/荔景/香港站/金鐘mtr交收

Tg:

放sackboy 只開過封
$380

人中3
$100

荃灣 觀塘交收

放 Watch Dogs Legion 有Code
$250
將軍澳區交收 其他市區地點另議

放對馬戰鬼 $270
港島線

放
蜘蛛俠Miles 中文 有code $270
屯元天交收

放
PS5 Spider man miles morales
$280
PS4 天穗之咲稻姬 $240

放
God of war 4 $90
全新未開

交收地點可議

收
萊沙錬金工房 中文 280
FF 7 中文 250
對馬戰鬼 250
戰神 2018 80

大埔 一 旺角站 收工時間

放
PS4 Spider man miles morales 冇code
$260
九龍灣交收
有意請

收對馬 $270
最好屯元天交收

放
PS5 Spider man miles morales
$260
PS4 天穗之咲稻姬 $220

收對馬戰鬼 $270
元朗站交收

收
Watch dogs legion $230

放
對馬 $280

黃埔至旺角交收

放
$200 Monster Hunter World: Iceborne
$100 火影忍者新忍突擊

放全新未開人中之龍3 $120

東鐵沿線交收

放
Cod mw $250
石硤尾or 深水埗交收

放：
刺客奧得賽 120
綠線交收

放
PS4 Spider man miles morales 冇code
$240
有意請

放
蜘蛛俠Miles 中文 有code $260
Marvel Avengers 中文 $200
屯元天交收

放 PS4 Game
Witcher3 GOTY $130
Uncharted4 $100
西鐵線 / 觀塘線 交收

收
萊沙錬金工房 中文 300

放 對馬 $280
Control $200

Tg:maa1234

荃灣西交收

放
PS5 Spider man miles morales $260

收
萊沙錬金工房 中文 280
FF 7 中文 250
對馬戰鬼 260
戰神 2018 80

大埔 一 旺角站 收工時間

收蜘蛛俠Miles 中文 200
綠色線交收

放
蜘蛛俠Miles 中文 有code $250
Marvel Avengers 中文 $200
屯元天交收

放ps5
Demon soul 無code
$400

Ssp mk 太子mtr 交收

徵維京 280$

元朗交收

放

Marvel’s Avengers $260

Uncharted: The Lost Legacy $60

Overwatch $100

買兩隻可再小議
葵芳/荔景/香港站/灣仔mtr交收

Tg:

收對馬戰鬼$280
深水埗交收

放ps4 spiderman miles
$250
綠色線交收

放

Watch dog legion 有code $280
Nier: Automata $200

藍色線

放對馬戰鬼 $270

元朗交收

放
刺客 維京紀元 $300
明日中午lunch hour/放工時間 觀塘交收

放

Marvel’s Avengers $250

Overwatch $100

買哂兩隻可再小議
葵芳/荔景mtr交收

Tg:

收

the last of us 2 $150

紅綠線 晚上交收

放 ps4 games
gta 5 $120
overcooked 2 $130
ghost recon breakpoint $130
dying light $80
UFC2 $50
farcry4 $ 60
division2 $60
刺客 奧德賽 $130

放
PS4 Spider man miles morales 冇code
$260
平日九龍灣交收，星期六日 荃灣至mk mtr交收
有意請

收

g gen cross rays $200

南港島線/旺角

放

PS4 PRO 2TB全套 有單有盒
(另加一隻全新手制
上星期買 有單有盒）
&兩隻game
(DMC5英文版+FAR CRY Primal中文版）

有興趣帶價PM
時間地點互就

TG: callmetofulo

打漏

PS4 Pro 原套今年4月買 有單有盒
另有一手制上星期買

買

刺客維京 $300
屯元天

放

隻狼 $250
屯元天

收
萊沙錬金工房 中文 280
FF 7 中文 250
對馬戰鬼 260
戰神 4 80
種米姬 200

大埔 一 旺角站 收工時間

放UNCHARTED 4: A Thief's End+Gran Turismo Sport (中英）$120
Resident evil 2(中英）$120
Until dawn(中英）$80
Driveclub (中英）$20
Star wars -battlefront- (中英）$20

Trade at kwun tong mtr

收
對馬戰鬼
The last of us 2
Ps5 spiderman miles
Ps5 nba 2k21
Ps5 demon souls
屯元天優先

放碟版 Sony Store 月尾 一齊上銅鑼灣官店拎
當我有收貨通知後會再通知你，
再次確認你係唔係買，需留電話交收。
＄7500

搵水魚上拍賣網啦柒頭

個個po都見到你 7500

價高者得 明賣明買

放部碟版 交學費
可以傾價 留tg

收 電車go $470

收
萊莎的鍊金工房 $250
萊莎的鍊金工房 1+2 $700
人龍 7 $150

放
菲莉絲的鍊金工房 $180
莉迪&蘇瑞的鍊金工房 $200
FF XII $100

荃灣 至 葵芳 交收

放
FIFA21 有code $280

黃大仙MTR 交收

放
Spider-Man miles$200

遊戲買賣呀屌你老母死盲撚

賣watchdog 3有 code
250$

收 對馬戰鬼 $260

放 ps4 games
overcooked 2 $130
ghost recon breakpoint $130
dying light $80
UFC2 $50
farcry4 $ 60
division2 $60
刺客 奧德賽 $130
油塘交收

放
FF7 RE $260
RDR2 $200
刀劍 奪命凶彈 $100
木村人龍$150

收
電車go $490

收萊莎的鍊金工房 $250
種米姬 $230
伊蘇8 $150

放
對馬戰鬼 280
Cod mw 220
Mh ice born 250

收 天穗之咲稻姬

放ps4 watch dog legion 200

PS5?

Ps4可以自行upgrade 升級

放ps4 game
Overcook 2 $100
古惑狼 賽車 $150
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 $150
勇者鬥惡龍 英雄集結 闇龍與世界機之城 $70

放
PS5 Spider man miles morales $260

地點互就

放PS4
機戰V 無code $200
機戰X 無code $200
uncharted 1-3 collection $100
太鼓之達人 $200
ace combat 7 $200
P5 $100
P5R $250
GT5 $100
Fate/Extella Link $200
對馬戰鬼 無code $250
Fifa 21 有code $280

時地互就

收
red dead redemption 2
$100

放
數碼暴龍 駭客 150
戰國basara 四皇 80

天西交收

放
PS5 Spider man miles morales
$260

收 last of us 2 $160

青衣，荔景優先

收 nba2k21 200$
屯元天交收

收demon’s souls remake

$400

屯元天交收

收萊莎鍊金工房250

屯元天 葵芳交收

放ff7 re 260

油尖旺

放

Marvel’s Avengers $250

Overwatch $100

買哂兩隻可再小議
葵芳/荔景/ 將軍澳/ 康城mtr交收

Tg:

放ps4 spiderman miles
$250

放
ps4 spiderman miles $250
對馬戰鬼$250
ufc3 $200

收 PS4天穗之咲稻姬中文 綠色線 230

收

g gen cross rays $220

南港島線/旺角

收 last of us 2 $160
放工時間油尖旺

放
人中 極 $100
人中 0 $100
2k20 $100
2k19 $50
Gundam breaker 3 $50
Jump force $250
Fifa 20 $ 100

收
FF7 $250
對馬 $230
p5s $240
a way out $100
蜘蛛俠 黑 $230
COD MW $210
蠱惑狼4 $270
維京 $250
Avengers $180

放PS4
機戰V 無code $200
機戰X 無code $200
uncharted 1-3 collection $100
太鼓之達人 $200
ace combat 7 $200
P5 $100
P5R $250 (hold)
GT5 $100
Fate/Extella Link $200
對馬戰鬼 無code $250 (sold)
Fifa 21 有code $280 (hold)
可議
時地互就

收PS4
Fifa 21 $280
屯元天交收

放ps5 demon’s souls 中文版

$450

放
蜘蛛俠miles 250
屯元天

放
Fifa21連手制套裝含如下
（PS4遊戲《EA SPORT™️ FIFA 21》下載卡*1 x 1
EA SPORT™️ FIFA 21 Ultimate Team (FUT 21)下載卡*2 x 1
PS Plus 14天試用會籍下載卡*2 x 1）
$600/唔要手制 $300

Moving out $120
人中之龍6 $100

MTR港島 將軍澳 觀塘線ok

收
萊沙錬金工房 中文 280
FF 7 中文 250
對馬戰鬼 260
戰神 4 80
種米姬 220

大埔 一 旺角站 收工時間

放
萊沙錬金1 日版 200
萊沙錬金2 中文版400 (CODE未用)

1係日版冇中文請注意

兩隻一齊買-50$

屯元天交收

收

FF7 remake 中文 $280

放

Marvel’s Avengers $230

Overwatch $100

買哂兩隻可再小議
葵芳/荔景/ 將軍澳/ 康城mtr交收

Tg:

收萊莎鍊金工房250
萊莎2 350
屯元天交收

放
Ps4蜘蛛俠miles 240
屯元天

放
PS5 Spider man miles morales $250

地點互就

收對馬 $260
荃灣交收

收
PS4天穗之咲稻姬中文 230
PS4 真女神轉生3 中文 210
綠色線

收
PS5 蜘蛛俠miles 200

放 仁王1 完全版

藍田mtr交收

150

收

PS5 DMC5SE

港島

收 Fifa 21
對馬戰鬼

今晚十點後 港島綫 綠色綫 東鐵綫 都可
聽日都得 再約

收
萊沙錬金工房 中文 280
FF 7 中文 250
對馬戰鬼 270
戰神 4 80
種米姬 220

大埔 一 旺角站 收工時間

放 PS4 game
Division 2 , fifa 17,18 同 2k20 全部total $150
紅線交收，有意tg 傾

收
FF7 $260
對馬 $240
p5s $260
新 蜘蛛俠 $230
COD MW $210

放
ps4 spiderman miles $250
ufc3 $200

綠色線交收

放
對馬戰鬼 $280
東鐵線／屯馬綫一期 交收

收 rc9 250

北區

放
The Witcher 3 Game of the year edition
巫師3年度版中英文版
$180
屯門/上水/大埔交收

收
無雙OROCHI 蛇魔3 Ultimate
250
tg: n55lwi

收
kingdom heart 3 中文版 $180
屯天元交收

收Ps4 dark soul remaster

收
red dead redemption 2 $120
旺角交收

放 Cyberpunk 2077 有code 地圖明信片

$410

屯元天

tg: mcmc2077

放

Marvel’s Avengers $220

Overwatch $100

買哂兩隻可再小議
葵芳 交收

Tg:

放cyberpunk 2077 包地圖 明信片
$400

收

Watch dog 2 $60

放cyberpunk 2077 $380
深水埗交收

放 對馬戰鬼 $270

旺角站 黃大仙/鑽石山站

UP,岩岩改錯左TG名

放
ps4 spiderman miles $200

綠色線交收

收the last of us2
$160

收
隻狼 $200

元朗交收

LM

放
Fifa21 270
Cyberpunk全新 410
Gta 美版 有繁中 110
東區交收

放對馬260

屯元天 /西鐵線交收

收一隻FIFA21 $260

屯天元荃灣交收
其他地方可再夾

收
隻狼 $200

荃灣至旺角MTR交收

收FIFA 21 $280

屯元天交收

放
對馬戰鬼 270
Cod mw 200
Mh ice born 200

放cyberpunk 2077 $400
黃大仙交收

TG:

放
Ps4 devil may cry 5 $120

收
p5s $240
隻狼 $200

將軍澳至觀塘交收

放
PS5 Spider man miles morales $230

調景嶺站

收
FF7 $260
p5s $260
新 蜘蛛俠 $230

放cyberpunk2077 包名信片地圖貼紙等 $370
觀塘交收

放Bio Re2 $100
荔景至中環交收

收 cyberpunk2077 380
一陣灣仔/南昌MTR交收

放Fifa 21 (有code) $280
可官塘線 MTR 交收
TG:

收PS5
豬豬俠 240
Demom souls 430
Sackboy 330

收對馬戰鬼 $300
只限柴灣地鐵站或小西灣

$200 收MOBILE SUIT GUNDAM EXTREME VS. 極限爆發